## Trang web TDCP

  

Using laravel 9.x [documentation](https://laravel.com/docs)




**Coding convention:** <br>

- Cần có 1 space trước và sau các toán tử như +, -, , /, ., >, <, ==
- Tên biến được viết dưới dạng camelCase.
- Response JSON được viết dưới dạng snake_case.
- Sử dụng dấu ' đối với một string bình thường. Chỉ dùng " khi bên trong có biến PHP.
- Hàm không nên quá 30 dòng
- Lớp không nên vượt quá 500 dòng
- Một hàm không được vượt quá 5 tham số, nên giữ <=3
- Một hàm chỉ nên làm duy nhất 1 việc
- Khi khai báo biến, một dòng chỉ chứa một biến
- Các câu lệnh lồng nhau tối đa 4 cấp
- Tên hàm phải bắt đầu bằng động từ (thực hiện việc gì)

